Ze wachtte enige tijd zonder iets meer te horen: eindelijk kwam er een gerommel van kleine cartwheels en het geluid van heel wat stemmen allemaal met elkaar praten: ze bedacht de woorden: 'Waar is de andere ladder?
